屌班醫生20萬一個月，辛苦就米撚做啦！

揸住支槍迫你咩。
不如減到50,000 睇下你做唔做！？

跟本為錢。人命光環

d 5毛同弱智魚蛋論港豬真係無得救
公立醫院醫生護士 overload 嘅後果只有一個, 就係全港絕大部份人一齊suffer.
除非你可以肯定自己一世唔入醫院/唔睇急症
醫生護士overload 出錯機率大增、輪候時間大幅拉長咪又係病人suffer
仲有而家醫生開口講埋係支那蝗蟲增加負荷, 香港人理應最能理解同感受

仲響度憎人富貴好似樓豬呢亭
唔係收錢幫中共做野就係弱智社會寄生蟲.

辛苦，無人迫你做
個個唔做癱瘓政府自然會改制度。
醫生跪低要政府減150, 減350, 減999 都仲得。
一個月即刻改革啦

人命光環搶錢，好難放低？

睇過公立未？

Show blocker user

樓主依啲人有冇投票權？

支持醫護人員集體唔撈，咁辛苦真係唔好做，反正真正既香港人都唔夠新移民爭醫療，攬炒最好，有咩交通意外死人冧樓沙士再臨冇醫生護士之嘛，重新洗牌

咁你唔洗做人啦

同Child 登仔講野都覺得浪費時間

2萬一個月的醫生你都唔敢睇啦

樓豬係戇鳩

擺工囉，改革囉。

上電視有閪用。

關咩事

醫生梗係為錢啦
冇咁高人工
邊有咁多人讀咁多年之後辛苦返工?

祝樓主屋企人遇交通意外兼醫院罷工

岩啦，革命一定有人死。
日日上電視，政府未驚過

ive 開醫科，專醫感冒仲好啦，唔識醫先轉去上一級。

做完新年功課未？

咪撚玩啦五寶

同意，醫生係專業，佢地做太耐，失手好易死人的，大家都唔想。

想佢地人工低，就建議政府同大學，比多D 醫生護士學位，第日多左人做醫生護士，人工理論上咪會下降， 都係供求問題。

你死先?

高層班老屎忽，hku 唔開班，唔肯教多d 人。
又話唔夠資源。

跟本護住個餅，人多就減人工，邊個想做爛市？

同地產商一樣，點會一次過賣晒d 樓，慢慢起慢慢賣先有價有市

唔介意

有20萬咩
唔係9萬咩新入職

哈…酸

班醫生日日嗌辛苦，但係增加醫科生名額、醫藥分家、用ai幫手又反對，口裡說不，身體卻很誠實
其實宜家咁佢地仲好，一定保住飯碗，工作辛苦咪加人工囉

屌 咁好做 你咪去做囉

上電視扭計有閪用， 日日150, 實街1500 你都唔撚知啦， 政府會誠實報數！？

忙又顧人命，又唔肯加外國醫生，又唔想ot

1)護住自己個餅唔比外人玩
2)keep 人工高
3)人命藉口
4) 政府又唔尻彩你

想點？ 未又係加ot 錢囉，下火
錢解決到問題就唔係問題

我做 15萬，大撚把人想讀又想做

其實佢重未轉去做私院姐，做私院隨時月球／星球啦

醫生失手死一人

司機 失手粉車死十幾人

所以司機人工應該要高過醫生

地盤工人 司機 廚師都關乎人命
點咁低人工

係為錢，so ?

咁你讀唔讀到 做唔做到

收嗲啦屌你老母

將呢條敗類全力起底，再將人頭相貼哂全港醫院

其實你地d細路仔仲要開幾多post係度鳩up 拎存在感

其實點解會覺得外國醫生會想黎香港做?
香港租又貴，又多人
醫院環境又差，壓力又大
有咩吸引到外國醫生黎?

大把人傷風感冒就睇私家，一有大手術都係揾番公立私院因為私院個費用係好q貴。宜家政府高價請班醫生返黎你就用一個可負擔嘅價錢就可以醫病，你宜家叫人唔好撈？之前新聞有個大肚婆係私家醫院生仔諗住服務好，點知手術中途大量出血要不斷輸血，比錢嗰時淨係血漿都已經收佢10萬。到時啲醫生集體比醫療集團拉過檔比貴價係你自己Suffer

樓主智商梗係唔明點搵廿萬啦

唔係係為左幫人咩
我信架

你都on9人地醫生值呢個價，你失望就唔好眼紅人。
識一個兒科專科醫生好有料，跳出黎自己開診所，收得貴過出面兒科至少2成，都大把人睇。
一個月賺50幾萬，流感高峰期更加勁，未到10點已經full booking。佢話至少賺過百萬。

醫管局食屎

宜家多左好多醫生學位

咁都要睇合唔合理既
5000一個月文員你做唔做

果d叫無國界醫生

公道講句，仲係公立醫院做既醫生唔會純為錢，點都有小小熱誠既。
想輕鬆搵錢既一係轉去私家醫院一係私人執業。

我只係想問，假設醫生唔投訴照做，兩三日冇休息過冇睡眠過再同你來做個1xhrs嘅手術，醫生肯咁挨你夠唔夠膽比個幾日都冇合過眼嘅人同你做手術/急救先？

利申，知道發生過類似嘅事，醫生太疲倦斷錯症當個病人死左。

1) 醫生難讀，要學所有病理，生物結構
2) 高層要keep 人工高，唔肯引入外人/降低要求。
3) 用人命做檔箭版，外國醫生廢！？ 英美澳洲滅國啦。
4) 貪心，自大，自視過高

私人執業醫生(專科)來計月球人其實唔算好高

人工高高外國+稅低， 賺更多。
香港自私玩 set 高要求，保自己飯碗

公立醫院既醫生好多都連踩十幾粒鐘再返足十幾日先放得一日假

咁醫生又嘈又嘈物， 拖慢醫，自己輕鬆賺錢未最好。

市民排隊list由得佢排幾年囉

yes, budget 死， 唔肯減人工，又嘈嘈閉忙ot.

有咩用，會即刻引入大陸醫護
你咁做中曬中共d計

個個skip 醫生自己醫流行性感冒

邊個睇醫生

點賺你300$ 3日藥呀

你都識講， 咁辛苦自己自立門戶仲好啦。
上乜電視，駁咩！？
因為無料無得走！？

多幾十個 100 個！？
有撚用， 日日150 唔洗計啦。

醫生上電視都無撚用，政府唔so 佢地

yes 跟本係錢。

點會無休息，假設錯誤。
醫生唔肯ot 邊個夠膽郁佢！？
炒佢仲慘無多個人分timetable.

不成立。
無人渣搶迫佢番

大家唔care架啦，大家淨係掛住點拎4000蚊，排隊飲喜茶，返深圳食化學元素，去大灣區食魚生，有分別咩？

司機工作係為了運輸唔係殺人

殺人同救人都唔識分？

你完全講野唔用腦!點樣癱瘓政府!
癱瘓咗d長期病人，緊急病人點?

根本問題唔係醫生到!
喺係政府到!

你醒未!港豬!將政府不當，政策垃圾嘅不滿，拉落醫生度...

急診個班等死？

屌你老母 番工唔為錢為咩

乜嘢人就睇乜嘢

你呢d垃圾當醫生純粹係份工就係咁諗
真係到你有能力做醫生秒秒鐘都係人命
可能偷懶訓一訓就有人死係你手
你有d良心講唔講得出呢d野

你

米你老母臭閪

公屋仔讀醫唔為錢為乜
讀engine it比人睇唔起又搵唔到食

香港無咁多人才
second degree medicine 就最適合la

人本性就係自私

Consultant 同普通醫生識唔識分

我唔排除有啲醫生係想係政府hea住做，但亦都有班係為救人先留係到。醫生本身吸金能力已經高(無論係公立定私家)，呢個非常時期每日做10幾個鐘仲肯選擇留低我相信錢唔係佢地唯一考慮。宜家佢地投訴嘅係政府不斷科水比醫管局，點解前線都仲係做到隻狗咁，病人又要訓走廊，手術冇排返半年唔駛旨意有得搞。係資源錯配？定人口規劃有問題？佢地淨係想政府正視下。

btw政府年年有盈餘多到可以派返比你但民生仲搞到一獲粥咁(醫療慢，樓價高，沙中線又唔穩陣)，我地年年交稅请問班官做左啲咩？

你唔屌個政策 屌班醫生同護士

祝樓主日日百病纏身要睇急症 排期排到2046

醫科生名額增加緊
公立醫院老早實行咗醫藥分家
醫療AI仲起發展階段 外國都未全面應用

可以做下fact check先再執人口水尾既

入歐美囉唔中大計。

醫生唔做 最先死就係死啲窮人

想知你公司請人係咪會先減你人工 而唔係公司額外劃budget請人

冇人叫你狗衝去睇醫生
大可以去藥房配藥
但係冇醫生紙啫

係，支持全香港一齊罷工，大家一齊唔做

得20萬一個月咁撚少？

我識人係養和醫院做有40幾萬一個月

得20萬真係狗也不屌！搵鬼做

其實外國醫生考個執業試加實習一年就可以嚟香港自由執業
或者申請免考試起公立醫院做
你個高要求係指 ?

唔幫手收聲喇

未聽過西醫有病係可以拖慢醫
定係你覺得高血壓糖尿病可以食一粒藥醫返好 ?

所以話香港人奴性重
老細壓榨要你一個人做三個人既野 比得一份人工你 你係諗不如我減一半人工請多個人 定係叫坐擁千幾萬年薪既老細比錢請多個人?

樓主大陸人？每日150分一？

得 你病你事咪唔好俾囉 睇吓邊個頂唔順死先

依條係有線跟醫生行足一日嘅片，我都好想知有邊份工係要做野做到隨時比埋個腎去做，仲要唔可以有出錯，出錯又會死人，係d咁嘅環境做，做一年就話算啦頂多年，下年唔做，你挨多幾年人都想走啦，依個就係其中點解咁多醫生走人嘅原因，我有私家做專科，做咩要同你係公立挨世界？起碼個邊唔會挨壞個身體先，公院做到狗咁，到頭黎仲要比人屌，係我讀完專科都走啦，最後咪公院醫療水平愈黎愈低，之後又出意外囉，佢地唔做對醫生無損失，損失嘅只會係普羅大眾

新入職醫生人工得6萬 計埋津貼先7萬
廿萬一個月個d係好大粒ge醫生
佢地出去私家搵好多ga...

分唔到係垃圾5毛定港豬
總之block得

點樣唔入中國淨入歐美
仲唔比人屌柒你歧視咩

樓主係極右 而child仔大部份都只係普通右

樓主屌d醫生人工高 人地讀得叻又讀得耐過人 人工高有咩問題
翻工唔為錢 唔通做義工咩

咁唔係叫右，只係蠢

諗起劇白色巨塔
好多人爭做教授

點樣蠢呢? 人地外國搞罷工 資方就跪 醫護搞就係蠢

病床唔夠又關醫生事？
HA低人工又關醫生事？
林鄭唔俾錢搞醫療又關醫生事？

屌你 child登就係child登咁撚智障既野都講得出

所以咪搞到醫護人員工作環境惡劣
全體醫護咪劈炮唔撚做
咁政府就自然要投入更多資源
咁都唔撚明?

政府唔彩你，你有權有勢上tvb 嘈嘈閉，覺得可以做更多

實有責任感人當值。
私家醫院班禽獸 唔識免費救人？
公立唔做，等死？

有良心 私家醫院個班月球人出番黎幫公立手啦。
你又要做又嘈又要光環又要加ot$.

醫生絕對可以自私。
良心唔可以當飯食。

ot 害死人你揹飛！？

我覺得班仁醫應該走去私家
坐tvb 發聲係無用。
你明知咁惡劣仲做！？
做就唔好嘈， 比多d ot 錢你最多

人地外國有雨革既政府一早跪低啦 香港政府呢

如果醫護罷工 肯定連登仔到時掉轉槍頭連開十個post聲討醫護霸權為錢妄顧病人生死

醫療交通呢類公共服務好難搞罷工，一拉長時間個社會就唔支持
香港醫療係多層次結構性問題
新移民放題、人手流失率高、政府開支俾去起垃圾橋都唔俾公共服務
依家唔止醫療，根本所有社會問題都係死局，因為核心都係政治問題
除非成個政制結構斬掉重練，唔係根本冇得搞，但大家都知呢樣係中國大陸延伸出黎嘅問題

樓主係右呀，新自由主義嘛，交俾市場決定嘛
但晨撚早就知唔work啦，歐美係雷曼之後都知
加埋難民同恐怖主義問題，現今社會問題用新自由主義政策、公投呢類手法只會愈搞愈杰，唔係英國都唔會搞成咁

樓主呢種「唔鍾意就唔好做」只不過係唔睇新聞、出世漏撚左個腦係老母個閪到嘅膠論，用「右」黎形容都侮辱左「右」

分清楚
醫護要求加人手加配套設施
政府:比多啲錢你取消休假啦

咪撚打稻草人老屈人要加OT錢

以你弱智思維，你以為你會識呀⋯⋯

公立醫院人工都跟唔上私院
你減得公院
你想入公立醫院無醫生睇症？

日日屌有撚用。
政府大曬。

家陣都排到2046

喂 弱智就唔好出聲啦..下my都辛苦唔好做 我有出糧比你

樓主番過工未
你呢啲說法同啲人話唔鍾意香港政府制度咪移民囉有咩分別

咁希望你屋企人出街唔會比車撞到重傷 然後去睇急症發覺醫生護士大罷工
最後你老豆老母失救死都唔好起到怨
因為係你支持醫生唔好撚做野
未到豬年講野唔好咁撚豬

試

點幫？ 政府唔彩你
唔好做囉咁辛苦

收聲嘛幫咗手囖

最難合格既卷一 醫學知識
兩份各120MC
每份卷4成合格 兩份卷加埋5成合格

其實你想個門檻降到幾低先合理 ?
降低咗你又介唔介意啲醫生唔識野 ?

感冒使撚睇醫生咩
自己啪必理通算啦屌
又
Dse 20分都無嘅醫生
感冒都唔敢俾佢醫

你見個屍體未，你見個死人、斷手斷腳未？屋企人傷心欲絕既表情未？

起馬醫生會減輕工作量

一個二個話引入專才？
係真係專才唔怕引入呀
問題係 未有咁既能力 點去醫人？仲話降低個門檻？你地食撚左屎？
要降低門檻之前 請降低埋你地既要求 番大陸睇 睇埋d9流醫生 一個醫療失誤就係咁先
香港既醫療點解人人讚 就係因為醫生質素高 小心謹慎 真係醫者父母心 對比大陸醫生 你真係夠膽睇？
連菲律賓總統都突登黎香港body check
望唔望到香港既醫療比到人有幾大信心未？

你有冇腦？你唔好話唔好病唔好身體有事？
咁咪冇工作量囉
不過靜係你冇腦尼一點 已經大大增加醫生工作量
要醫都有排醫 唔係
係醫番都曬藥費

i大醫生醫唔掂
d人咪一樣搵翻正常醫生
一個唔覺意醫到病情加劇
你肯定醫生會減輕工作量?

罷工? 你傻撚咗 ?
咁d 病人, 手術邊個做?
好多都要長時間monitoring
病人個情況唔會因為醫生去罷工而唔惡化
依d 係職業道德

米你老母

工作環境有問題，出聲有咩問題
提出問題嘅人辭職，問題會消失
小朋友番下工先再黎討論啦

我見過，我爸多得醫護人員既照顧先一路好走，個陣醫院都冇咁迫咁誇張，所以我唔明點解仲有人可以講得出「收幾多萬一個月辛苦咪唔好做囉」呢d咁乞衣既說話，既然香港人已經忘記沙士忘記醫護人員攞命搏，唔再珍惜，咁咪大家攬炒算了。

兒登小朋友唔明咩叫責任心架啦

樓主搵得2萬一個月，大把人搵20萬一個月你唔屌？

我諗樓主都係00後毛都未生得齊果d傻尻
大家唔好怪佢 都係果句 佢真係冇腦嫁

其實醫生人工高就唔係因為佢肯捱,而係佢嘅專業知識值錢

唔係香港人唔珍惜，係政府醫管高層姐

吹撚到有20萬 發完夢未

they are well paid for it
垃圾公墓員頂唔到就死開讓位啦

可能係講緊顧問醫生

醫生人工高係應該
同埋做公院醫生點都有良心既
因為出去做私人點都賺得多過公家
何苦留係地獄捱
至於增加人手方面
長遠而言，醫科學位已經增加左
短期可以做既真係得開放市場（解低入場門檻）
不過呢個會牽涉到利益同質素問題
好難會有人妥協
同埋真係多左海外醫生來香港公院執業
醫管局係咪請得曬先
又係咪岩香港公院運作先
最理想當然係公院主力比畢業醫科生同海外醫科生做
資深既就私人執業
再配上自願醫保計劃
多d人睇返私家
咁長遠整個公私營醫院運作發展會更好

樓主腦裝屎？

醫生唔駛供樓？唔駛食飯？唔駛養家？劈炮之後去食西北風？
我包你佢哋劈完第二日大陸就每日派150個醫生落嚟
到時你唔好喊呀
你咁叻就去禮賓府門口自燌抗議啦

私家搵得仲多過公立 仲話要叫人減人工

我認為香港醫療人才係有，不過因為公立醫院地獄，先轉去做私家/加入醫療集團/自立
長期應該從根源，人口政策同埋醫療配套入手
短期應該增加醫生待遇，吸引番流失左嘅人才

呢啲係勞資相方糾紛
但係醫療界做工業行動最大問題係會牽涉人命，
唔同空姐嗰啲可以提供有限服務/擺工

其實真係冇必要解決公院工作量爆煲問題
公私營醫院質素要拉得更大
先迫到一批有d錢既人睇返私家
如果公私營醫院質素差不多
仲有人睇私家咩咪玩

為左妖魔化醫護成日都要吹大佢地既人工

公立醫院得顧問醫生有呢個人工，講緊係做左可能二十年以上，差唔多五十歲既資深醫生。成個部門可能得幾個，佔10%以下

最重要係而家面對個香港公立醫療問題，係政府人口政府問題，係醫管局肥上瘦下問題，係公私營醫療失衡問題

一直都有有限度注冊嫁啦
唔洗考試嫁 有幾多人黎做先?
一到高峰期全港公院爆到hihi
你要d海外醫生返黎私人執業托柒咩
解決左公私營失衡先講啦

如果好有錢嘅人已經會去私家/外國醫
有啲錢嘅人都會買醫療保險，一樣睇私家

亂講野真係好易
話改就改啊
同埋點解要唔做
唔係辛唔辛苦問題
你都冇理過問題本身走去講其他野
真係唔知你想講咩

成班唔知醫療霸權幾仆街，仲爭住幫人打飛機

50萬人上街政府倒左台未

全香港醫生辭職唔做 政府就可以大條道理請大陸班無良醫生落嚟

大家唔好咁鬧樓主 佢只係小學生，無乜思考能力。只係睇左5分鐘新聞之後就開po想出位，覺得自己看破世事，大家都會比好多正評佢
唔好屌咁大力 佢應該面都紅晒喊緊了

你真係唔知米貴

睇樓主個款咪又係社會垃圾一件

政府唔會珍惜你。唔關市民事，要病就病

平就有人睇啦

無問題，嘈完記得準時番工+ot

唔向左走向右走係平定貴嘅問題
係醫唔醫到嘅問題呀屌

有嘈特首30 萬做垃圾政策

咁怕ot 去政府總部自燌囉， 邊個香港人無ot

唔係個個好似樓主你咁有錢+無責任心

未

人地份工幾撚辛苦 你知唔知
要犧牲幾多你知唔知
你估個個都做到？

又要做又要嘈。
米做囉。 咁叻去私院，自立門戶。

咁有心自己免費行醫囉

醫生叫雞都大靚光環

未啦， 所以上電視嘈係無用

我岩岩出世，小學都未讀

唔洗多謝，連登係咁

垃圾先發窮惡！

感冒自己都醫到啦

d 5毛同弱智魚蛋論港豬真係無得救
工程狗 overload 嘅後果只有一個, 就係全港絕大部份人一齊suffer.
除非你可以肯定自己一世唔出街
工程狗 overload 出錯機率大增、工程建築時間大幅拉長咪又係社會suffer
仲有而家工程狗開口講埋係支那蝗蟲增加負荷, 香港人理應最能理解同感受

仲響度憎人貧窮
唔係收錢幫中共做野就係弱智社會寄生蟲.

咁有責任米鬼靜坐示威，番去救人啦

祝你個撚屌長命百歲 百病纏身
冇醫生睇你

我作為一個醫生仔真係想講句
你收撚皮啦懵撚

最低工資個班都辛苦
掃街個班仲辛苦啦。

連登仔邊會出聲幫，屌都癈尻事啦。
大撚把職業都辛苦啦，未引係吞聲下氣去做。

唔通去屌大財團？ 屌地產商？

咁叻你做醫生 免費行醫囉

你叻仔快d 走去私家40萬一個月。
考埋專科做月球人
唔好係政府嘈ar.

祝你日日屌靚女，富貴榮華。

上電視係畀廣大市民知道公立醫院發生緊咩事
唔係畀腦殘睇

靜坐示威同你提議集體罷工辭職，係同一樣野

市民說：知道，哦。

and????

明天準時番工啦

是尻但la, 尻up 唔洗用腦

Agger
好似中2學生咁 有中2病

300個位 加到 600 個位
樓主 咁好做你唔考？

咁你仲唔去做？
考唔到呀？貴在咪呢樣野囉
你估醫生 好似你返保安講兩句briefing 就開工？
背後每日讀幾個鐘書唔見你計埋？

強烈要求引入中國醫生
五千年黎中國偉大文化 一定要入引中國醫生解決香港班仆街醫生
好撚唔抵得佢地咁高人工，一定要拉到佢1萬5千蚊一個月 低過洗碗阿姐！！！！！！ 大家一齊跟我大字報

孕婦剖腹產子被偷腎 中國新華醫院院長供認曾偷九個腎

手術後腎消失 農婦尋腎3年無果

包皮手術割一半醫生停下加價1萬5！ 病人負傷起來繳費

重慶醫生手術途中突加碼 費用飆升13倍

江蘇男割包皮 醫生手術中加價5倍 院方：沒違規

成都女子手術麻醉後竟被醫生強姦 警方：嫌犯現已被捕

辦案人員經查發現，羅平沒有取得醫師資格證和醫師執業證。他於2017年6月開始在雙流區某街道開設的「1+1服務中心」從事醫療活動，並辦理虛假的醫師資格證、醫師執業證和身份證，向雙流區某醫院提交。他又於2016年至2018年期間，階段性在雙流某醫院坐診。

強姦、偷腎、加價 、假醫生，少不免 沒事兒

強國黨媒展視中國式CPR 救助心臟停頓病人
－＞未來香港將會獲得優秀中國式醫療！

建議香港政府先提出引入英國醫生
然後再偷偷地引入大陸醫生
咁樣就可以拉低醫生人工
我最想見到既事情先會發生！！！
我要佢地死、低人工過我 ！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
自2012年起，醫管局以有限度註冊聘請了39名海外醫生來港執業，但截至2018年底只有10名仍在公立醫院服務，「事實是醫管局無法挽留本港的畢業醫生，也無法挽留海外畢業的醫生。」

林晢玄早前接受訪問時指，可參考新加坡模式，讓指定院校名單的海外醫生免試到本港公立醫院工作，年期不限。有關建議可謂是「改良版」的有限度註冊制度。

而公共醫療醫生協會今日（30日）再發表聲明，指歡迎任何擁有與本港同等專業資格的海外畢業醫生，遵從現有機制，且透過有限度註冊來港，但需確保海外醫生長期留在公立醫院。

香港公共醫療醫生協會稱，政府在2003年沙士削減2667張病床、推俗稱「肥雞餐」的自願離職計劃、關閉護士學校、削減醫科學額，緊縮醫療開資，而這些措施的惡果終在十多年後出現。協會指香港公營醫療體系早就超出負荷，而醫院的工作環境已達不安全水平，嚴重危害病人安全及影響服務質素，而前線醫護仍一直努力工作，「哀我同業，咫尺但愁雷雨至，向來悲傷何其多？」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
以香港戰地環境引入高質英國醫生！
可能外國鬼佬鍾意戰地環境同埋語言挑戰
大中華呢3個字已經夠吸引佢地

睇下佢地NHS d醫院

同埋我地香港d醫院

英聯邦高質醫生一定好鍾意挑戰自己 快d邀請佢地黎香港做野

我發覺依家啲人真係好撚痴線
以為醫生真係咁撚易做
人哋由中一開始讀書讀撚到仆街讀到30幾歲
考專科。 你得唔得先
又話咩引入外國醫生 知唔知外國醫科幾撚易入
DSE十零廿分都入到 你估個個都劍橋哈佛咩
日撚日淨係識出埋啲9 po刷存在感

小朋友，讀多啲書，唔好考醫生，學番種專業技能，儲下錢去移民啦，唔好上咁多forum啦

公共醫療服務係講緊個個都有機會用，自己有份用梗係想係得到最好既服務，依加政府明知醫療最大既問題係150，政府知而唔改你反而叫醫生唔好做？？？

Btw樓主叫醫生擺工你真係醒，個個去晒擺工邊個睇住r房？icu係咪樓主去巡？

罷 呀
扮香港人扮真d

btw block

知道 mum.

屌埋呢個post 先。

斬番開醫生
傷風感冒簡單野一個degree
專科個堆另一個degree.

以後睇醫生睇左cheap 個先，遂層上。

政府唔撚改呀on 9.
所以得番一個可能性。

就係攰未米撚做囉，又要講責任感乜乜柒柒，家陣十幾廿萬！

樓主係咪傻撚左？
20萬個啲係私院
公院撚有咁多咩
做得公院既係因為佢地有份使命感

佢地從來都無叫過加人工乜乜柒柒 只係想加下人手姐
講罷工咁撚易咩
你以為係你地其他工 罷工只係會無錢？
人命黎架 罷工既話死幾多人啊on9
用個腦諗下啦

十卜

計左囉，計晒囉，十幾廿萬一個月。

唔鐘意做就轉行囉

佢都唔比人考 我10分佢收我實考ga

中1 ,3 4 5 6 病呢？

死未入政府數囉，政府先係源頭。
醫生攰就休息。
頂唔順就米做。

罷工難！？ 有幾難。
唔做，關手機，買機票飛。

收皮啦 到時死人又屌柒佢地架啦
依家有邊次死人唔係入佢地數？

再加上我真係唔撚知你邊撚到睇到20萬一個月
計？計左係邊

其實你知唔知點解醫生要咁高人工 ？
因為唔係人人都夠料做呀，首先要讀書叻到飛起，之後又要唔怕血、屍體、內臟、嘔心野，缺一不可，唔咁撚高人工個個精英都走去做律師同建築師啦，搵鬼做醫生啦傻仔，真係膠都廢時比

衛生處，濕尻母嬰院，美沙同個d
唔係醫管理局個d.
工作量he 幾多， 梗係平啦。

醫生係叻， 都係肉體。
攰就唔好做， ot 醫人死埋自己咩？
不合理工時就米做。 唔通炒你尤魚咩

你真係好撚柒無知

唔ot 點關！？ 唔係佢on duty . 點入到！？
唔係醫療失誤

咁尻平仲ot!? 番歸休息啦

知唔知乜撚野叫罷工 就係本身要佢on duty個陣唔翻先叫罷工
個陣個人應該係你睇 死左係咪入你數啊on9
定係你覺得唔翻工個陣叫罷工
你星期六日都罷工？

呢啲就算啦，西醫6雞幾起薪一定有。
牙醫一grad診所打工都6雞幾加拆帳。
最搵錢係自己開檔同私院。
公院做得耐都有既，十幾萬。

套片個醫生都講左。唔係唔夠醫生。係政府醫生唔夠姐

公立醫生有20萬一個月? 唔計consultant

講辛苦 全部都係講緊政府醫院做ga醫生護士 。
大把有經驗都過曬私家啦，有無訪問下做私家個班醫生護士有無投訴？

有天堂唔去。
係地獄燒又嘈。
自虐狂？

講真。香港打工肥上廋下問題好嚴重。
大罷工先可以洗牌解決問題。

成日拎感冒講
你去仆街啦
成日想轉移視線 引起話題

你唔將你個身體斬來黎睇？
你手痛腳痛斬開你d手腳分兩個部門呀嘛
on9仔

講得出將人既身體 病痛 分開黎睇
證明兒登呢個名無改錯

咁到時有個病人有暗病 去睇cheap先 個醫生又唔識又唔知 以為無咩事 之後個病人醫死咗 係咪一句剩係識醫傷風感冒就免責

一班唔擺一班擺有鬼用，唔擺工個班咪做埋擺工個班個份，咪仲少人做

總會去到想做嘅都做散晒，咁急症個班又可以等死

啱啦 你返支那睇啦 唔使排仲好平tim

樓豬會話唔係我讀唔到
係我嫌佢太辛苦唔讀

所以依家公立咪唔夠醫生囉 個個都走晒去私家做

劈砲唔撚做
咁急症病人等死？
最後比全港市民話冷血 草菅人命 為錢

叫醫生護士罷工，社會矛頭就會指向醫生，而且，人命關天，點樣停手唔醫⋯⋯⋯

樓主，你話醫生貪錢，但你有冇睇多少少，係醫管局肥上瘦下，上層開會唔睇病人。
係政府拎資源搵明星拍片、派魚旦，但政府都唔逼醫管局高層正視問題。
而家有公立醫院醫生從人口負荷出發，叫停150 人，你就一刀切，話罷工就逼到政府。
唔好咁天真啦，特朗普停咗美國政府咁耐，起到圍牆未？佢仲要係總統。雨革時香港人都癱瘓咗金鐘，有普選未？

咁而家罷工冇用，人地出黎屌政府，
你就一句「一係停手，一係收口。」
你唔好咁啦，一係你就冇同理心、細個未學識責任感，一係就收錢玩分化

你幫唔到手，唔開口就當幫忙啦

一盆冷水又鬧哂「全部」醫生，醫管局同前線兩批人黎，
加多句，有出糧就不合理既事都要忍氣吞聲？

呢啲係思想有毒，將人權拋諸腦後的倒退，封建時代定中共開放初期價值觀？

logic disaster

未走晒

前線個班咁辛苦 米鬼做啦，度度都請人，醫生永遠唔夠

呢d人都低鳩能
覺得人地做到佢做唔到既野 係唔應該得到超乎佢本身預期既成果
醫生呢d人工都可以唔抵得 樣衰過憎人富貴 富貴都可能包括靠炒賣投資致富無生產力既人
醫生唯一唔好就係遇到樓主呢d on9都要照醫 浪費地球資源

給偶然看到到的中、小學生看：

如果香港醫護人人動輒都罷工、轉工，2003 年就不會有一批醫護（謝婉雯醫生）主動走入SARS病房。

世上固然有醫生失德，但也有一群醫生真心「做得幾多得幾多」。

現時病人要訓洗手盆下、洗手間門外，醫療制度崩潰中，實在不應再潑冷水。

莫待病臨才後知！

才後「悔」

希望你有事入咗院 醫護再集體罷工

我賤命一條，大不了未死。
醫生專貴生命，ot 多陣又嘈嘈閉。
轉去私家又唔肯，懶清高。
唔做又話多人死。
神又係佢，鬼又係佢

應該明哲保身，唔好做，去私院

大撚把唔撈啦
無料嘅出去勤力d hea99睇傷風感冒都十幾皮啦
有料嘅出去做pet time多撚過喺政府做full time
你識唔識行情架?

09年講緊公立佔業界4成啦
依家仲低啦
差唔多走哂架啦

睇你又係冇本事 賺雞碎咁多又要做到隻狗咁
唔抵得醫生高人工

醫生工作好重要 overload會影響人命

樓豬你呢啲正 窮癈垃圾

樓主發緊夢
條女做左5年HA
7萬幾大約8萬
唔知佢果20萬點鳩up出黎

樓主返工當做義工，唔係為左錢㗎

呃你，驚你自卑